人地都道歉了 而且誠懇地也願意退款 這不是該給機會同路人嗎？

其實大家點嬲都好 但係咪一定要講說話咁難聽同找渣的方式說話？ 文字沒有標點都罵一餐 這行徑如同5毛。。。有時做既欠缺經驗 所以出了大問題 大家都唔樂見 人地都道歉了 而且誠懇地也願意退款 這不是該給機會同路人嗎？ 如果大家連這樣的機會都不給予 同路人就會越來越少 走不下去了。。。雖然做什麼都難以補救 但至少係咪應該點嬲既話可以尊重返自己係有質素既香港人？